消息指今日（11/11）新增約20宗確診個案 衛生防護中心下午將召開記者會！

第四波終於黎啦

call g group

20

WFH standby?
大陸免檢疫一車車落黎 大家預備好未

Work from home

Monkey國有冇驚到瀨屎

可能19宗係輸入

好想wfh

幾時報下康復危殆果啲情況數字

幾多單輸入先

開得記者會 唔會啦

第4波

1單本地就會開

等睇逐家逐戶爆門迫做強制檢測

幾時有WFH

下星期一出港安碼
而家開始作大條數

第四波

一陣可能又話19宗輸入，得一宗本地

永續肺炎

輸出去新加坡, 廣東, 馬交

一陣又會話得個幾宗本地

我諗都係得兩三單源頭不明

唔洗諗，一定過十係輸入

怕咩又到聖誕

一直爆緊都死要開關俾大陸人落黎

爆爆爆

Call g group

消息指，香港浸會大學一名體育、運動及健康學系4年級生初步確診新型肺炎，最後返回校園上課日是11月3日，曾到過浸會大學道校園的教學及行政大樓、賽馬會中醫藥學院大樓、校園餐廳（main canteen）等。該校亦向學生發出通告，因應情況，部分涉事課堂會暫時改為網上授課，直至另行通知。

應該係大埔個邊d檢測啦

1單源頭不明
19宗輸入

probably

恐懼到呢

你收下皮先啦

ｷﾀ―――(ﾟ∀ﾟ)――――

真唔真呀

支持一世WFH
全世界人100年都留在家

叫雞群組

9成

浸大又有 哈

源頭不明=太陸落黎

source?鳩噏死全家

大陸落黎

無叫雞呀 無呀
無 ...

點呀爆未
依家小左wfh
朝早揸車啲人意外多左搞到成日塞車

笑撚死 柒婆仲話想一星期10單內叫廣東開關

而家即刻1日20

叫雞群組?

聽日50

希望唔好嚟啦~~~

等WFH

本地同輸入個案你唔曉分？

跪求wfh

今早先講大陸落嚟免隔離
又大巴大巴車落去

19宗輸入個案

除口罩出街奶廁板先笑人啦

20 姐 屌

新加坡

23號免檢疫
屌你 笑死人

而家係大陸人唔俾你上去啊柒頭

可唔可以叫呢個仆街八婆收聲？

佢講乜就燈乜。

14日冇本地感染

好快有啲冇邏輯既傻閪叫你唔好戴口罩去奶廁板

輸入越來越多，證明海外爆得越來越嚴重？

快d wfh

好驚好驚 以後唔出街了

有幾多本地先

好驚好驚

本地原頭不明應該一宗我估

咁多輸入

大埔，大爆。

原來冇武肺個陣你會奶廁所板？

叫雞

張祝君：比我休息下得唔得

恩客群組

終於2字頭
快啲升升升

日日1 2 單一個月都4， 50單，即係幾十月個源頭做緊野播毒

原來有武肺你會戴口罩？

咪之前嘅叫雞群組囉

好過出街淆撚晒底咁戴口罩，然後上黎笑柒人恐懼撚既

你有冇戴口罩出街呀恐懼撚

笑撚死 恐懼撚真係好撚核突

十個月死得一百個人 挑

擺低一句好撚核突當駁左

你核突過突圍呀

恐懼撚講句野都on9過人

無懼撚：d恐懼撚真係好on9

然後出街戴口罩

摩牙

駁你老母 話你核突炸 傻鳩 駁都唔想駁你d恐懼撚 尼尼去去都係果幾句

所以香港人=on9

WFH

淨係講總數字散播恐懼

又爆喇

出現了

死全家啦柒頭

多啲

話人恐懼撚個個, 自己都係戴口罩出街

快啲過百

20單本地

由得佢地打下飛機啦
班東亞病夫做到咁柒真係唔知醜
淨係識得一句唔好戴罩 就已經知佢地個腦低智過毅進仔
原來唔恐慌唔恐懼=唔戴罩
睇黎條友唔驚流感傷風=唔去睇醫生

太少

有班傻閪咁撚鐘意幫政府監察人民 冇得揀唔戴啦

即刻取消旅遊氣泡

恐懼撚永遠駁唔到人淨係識講呢啲 一係就「唔好戴罩囉」 真係低智

笑死

你做人咁無原則既 咁就屈服喇?

叫雞啦
貼大字報

駁唔到尼 冇腦恐懼撚 大家禁話啦下 小心身體呀 唔好出街呀 我怕你出街即中招就唔好啦 社會又少個人才 中招記得去狗屋呀

恐懼撚招牌金句 每次見到都噴笑出黎 好撚肚痛屌

聖誕節會唔會過百

你班友咁撚惡 成日郁啲就批鬥
準備好迎接第4波未呀

唔戴俾你班柒頭又影相又拍片上連登批鬥， 局撚住咋
不過出年1月都bno去英國了， 到時唔撚洗再戴了 yoo hoo
你班柒頭咪撚跟過嚟呀 我報串俾黑鬼話你地影佢唔戴口罩
到時打撚死你班傻鳩

海洋公園群組？

原來恐懼撚認咗自己淆撚晒底先戴口罩

屌撚狗好好玩
點解啲恐懼撚冇個正常

乖啦你都係想要wfh啫 喺到散播恐懼冇用架

廣東馬交嚟香港唔駛隔，返上去要隔呀
支持7po同monkey仔攬炒

講咗咁耐

尼你老母

點知係19輸入 1單不明

班傻閪喺香港就惡 試下去到外國影鬼佬批鬥人屌人唔戴口罩吖

傻閪喺香港就惡 試下去到外國影鬼佬批鬥人屌人唔戴口罩吖

唔得架 報左啲人就知大部分人都只係輕症 知道真相唔再咁恐懼

到時點推強制檢疫健康碼
難得而家有成班傻仔幫用一齊散播恐懼

睇黎你都幾恐懼喎

法國16歲健康少女 感染支那肺炎死亡

［破千］武漢肺炎湖北急增15死 全國確診1287宗

［支爆夢碎？］鍾南山：肺炎疫情一周內搞掂！

一開始仲信話戴幾個月口罩就會好似沙士咁無事嗟
都咁撚耐， 仲同我講要堅持？
3歲細路仔都唔信啦

恐懼撚表示支持 快啲 防疫要緊

香港人無責任？staycation/ LKF點計？

配合吹風全民檢測

係啊係啊 冇野講駁唔到就攞啲大半年前既黎講

大半年前個個話中完武肺就跳唔到1cm添啦傻閪

戴到落棺材

未來14日係關鍵

唔敢駁

自己根本都係恐懼撚
隔住鍵盤就扮晒野
出到街又戴口罩

傻閪恐懼撚唔敢駁

跟

根本香港人犯賤，自己唔生性，全民檢測指日可待

得個廿單驚閪咩

係啊好驚好驚 我直頭驚到成年冇出街添
你估戴個口罩就100%唔會中招咩 你知啦我份人咩都好恐懼架嘛 仲有家居都有可能傳染架 唔可以鬆懈 所以我直頭喺屋企都戴罩架

出街都有機會被車撞死 唔出街好

好似大部分是小朋友

繼續戴口罩出街啦你恐懼撚

無講幾多本地

仲係呢句
恐懼撚繼續駁唔到死雞撐飯蓋

估唔到撚狗都幾好玩

佢哋有合法紅燈區
雞蟲輸出

咪再加埋大陸免檢

唔理咁多啦

又有得wfh

#5531病人話識你
仲話你係巨龍

芽龍

唔戒嚴就無得完全杜絕
一日一兩單仲係其實好濕碎
大家keep住有衛生意識其實唔會點爆

1123每日5000人落黎香港
=香港人犯賤

Staycation/ LKF/ 行山唔帶罩點計？唔好睇到自己咁高啦

做齊哂都係得二十單 仲有都無講係咪本地
如係係輸入既又點計

黎緊每日5000人落黎 唔知幾多單呢

邊度睇到？

Monkey 國好似更多個案

原來咁叫撚狗

班撚屌五毛想帶風，戴口罩=順應政府

咁多輸入仲開關

無懼撚笑人恐懼撚，但係自己又戴口罩出街

有正常人駁到我未